我是憤怒-Beyond / 希望大家keep住團火！！

Woo... A 可否爭番一口氣

我是惡夢 天天都可騷擾你
與你遇著在路途 你莫退避
我是憤怒 分分鐘可燒死你
幾多虛假的好漢 都睇不起

只想吞千噸的怒火 未去想失聲呼叫
I'll never die I'll never cry
You'll see

Woo... A 可否爭番一口氣
Woo... A 真本性怎可以改

你勿說話 皆因今天的真理
講起始終都跟我 有段距離
拒絕對話 皆因今天的天氣
怎樣呼吸都不慣 太沒趣味

只想吞千噸的怒火 未去想失聲呼叫
I'll never die I'll never cry
You'll see

Woo... A 可否爭番一口氣
Woo... A 真本性怎可以改

只想吞千噸的怒火 未去想失聲呼叫
I'll never die I'll never cry
You'll see

Woo... A 可否爭番一口氣
Woo... A 真本性怎可以改

Woo... A 可否爭番一口氣
Woo... A 真本性怎可以改

推

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10